見到身邊個個人都咁撚有上進心

我覺得自己成個廢青咁
一直浪費自己既時間同埋機會

好廢青呀我

sam

工又搵唔到 書又讀唔成

冇人話上進就一定岩

咁點先岩？

搵到自己鐘意做既野就去馬啦
除左hea之外

冇話點先岩架
點解一定要上進？

但成日唔夠動力

想變得更好 增加競爭力 每個人都想變好既

唔上進都冇問題

點解？

有咁既心態係好事 希望你可以付諸實行

same here
覺得自己好垃圾
浪費哂機會同時間
連目標都冇 日日都唔知自己做緊乜
但其他人就

努力緊
唔想再被比下去

Agger 所以由今日起唔可以再浪費任何時間同機會啦
為自己搵返個目標 做返一D一直想做既野
唔好再比藉口自己浪費時間
我地可以做到既

你有無試過咁答女朋友或者你有無女朋友？

Totally agger
正常女仔都會想有個有上進心既男仔
唔一定係financially
但最好係有動力改變自己
利申有個朋友都係成日咁同我講 好彩我係巴打姐 如果比d女聽到？
所以佢20年A0

見到人話唔上進都無問題真係wtf，就當你無女朋友咁同學都有掛？你試下讀完書每一年同返同學出黎食飯，人地問你而加撈緊咩。第一二年個個都要捱架啦無野好柒除非啲專業人士，過多幾年人地做地盤個個已經做緊判頭，賣衫個個已經開始係supervisor，做侍應個個已經係經理，個刻你不如大大聲同人講我份人唔上進所以而加仲係文員仔咁囉。

唉 有頭髮邊個想做

做人可以失敗但心態都無埋不如去做呀榮

Same here ,無咩動力，成日訓覺

Agger
唔係話搵錢重唔重要果d
但做死成世都係果份工真係好撚柒
以為未畢業就有資格講冇上進心冇問題？
當人地讀緊大學既時候積極搵煙腸/參加唔同活動chur靚自己cv 畢業撈大公司靚職位既時候
你呢？因為你係大學果4年以為呢個問題畢左業先處理都得 係大學hea過4年 0 煙腸 cv 柒
畢業第一份工你就已經同當初上進果班同學既距離差好遠
世界好公平 只要爭取就有機會
你唔試就註定做地底泥 到時人地畢業幾年撈緊manager 位
你仲係做緊d垃圾位 撈緊d 19 工真係唔好怨